最撚憎行街個陣個店員跟鳩住晒

仲要係你睇完件衫之後 特登係你面前整理下 好似嫌你整亂晒佢啲衫咁

屌 呢個真勁唔自在 就算真係對嗰樣嘢有啲興趣都即刻冇曬購物慾

每次係咁 我都即走 冇晒引

走嗰刻會同佢講：你又倒米喇

教你一個方法
喺佢面前放個臭屁

好多時候係公司policy規定sales要跟住客
even啲fast fashion嘅都會
唔撚跟唔撚sell會比經理喺第二日briefing嗰陣公開屌 或者會透過walkie屌鳩你
利申 做過零售 我都好撚憎跟住個客

我反而幾鍾意
尤其是賣衫啲舖頭
有時啲sell屎唔哄你試都唔會接觸新款
不過緊係唔係講緊uniqlo個啲

最撚憎去屈人寺 行多陣睇下野都煩住哂 當人賊咁

其實唔使咁麻煩，你拉低個口罩都得

而家好似唔會喇
縮埋一邊傾偈就有

利申vip
每次去完都有問卷做，次次都篤人背脊